$2500內既細機仔都係垃圾，不服來辯

二手都得，遲啲去外國生活想影吓景，少影人，最好有Wi-Fi upload，新手，想易操控，當然如果有埋拍片就更加好啦。不過筆值有限，性價比越高越好。連登巴打們咁勁一定講得出有咩機啱

$2500內既細機仔都係垃圾
係, 認同樓主 駁唔到

啱啊樓主。唔使諗住我會駁你然後列出一堆2500 內既高質機。垃圾自己搵啦

駁唔刀

$10000內嘅機仔都係垃圾

真

fuji xe3

幾有創意

你講得岩

當你在買東西之前想徵詢網友的意見，比方說，你想買耳機然後預算是三千元，千萬不要說「請推薦我三千元以內的耳機」，這樣你只會引來一堆人說「再加一千有更好的選擇」或是「都花這個錢了不如直上OOO」之類的發言。

你該做的是公開表示「三千塊以下的耳機都是垃圾！不服來辯啊！」，然後就會有一堆人為了證明你是錯的而瘋狂推薦三千元以下的高CP值優質耳機。

好正

LM

可能你講得岩，但影得好唔好通常係個人問題

咁有冇邊啲盡量符合我所講嘅嘢

唔該晒你

富士Xe3應該勉強做到
不過鏡頭另買而且 Wifi過相好撚癈
一係二手黑卡

a6000 kit 二手

周生都移民嗱？

真，駁唔到

Rx1

m100 1545 kit
有canon dual pixel autofocus
新出既m50 mark2都仲係用緊同一塊sensor
有wifi過相
超級輕
2手 kit set around 2000蚊

Fuji XF10

大家點睇a6000，有咩二手網可以搵到呢啲機

全部都符合
在座二千五以下既都係垃圾

dcfever